想知各區風雨情況，各位巴絲打可唔可以幫下手？

0400 3號風球。
錦田區 風0 雨0

想知出面咩環境，唔該。

沙田一滴風都無
熱到開冷氣

開住冷氣+1

喺到話比人知住邊唔係咁好
變相個個自爆

真係弱智仔

咩區都唔得？
再大範圍啲，新界/九龍/港島 東南西北都得

荃灣區 大風大雨

元朗暴風雨前夕

北京 好大風

唔好自爆 唔好影相

請勿自爆

南海 勁大風勁大雨
啲浪湧上架船差啲沖走

鰂魚涌 0 風 0.5 雨

施勳道
0風0雨

歌賦山道微風微雨

0雨

西貢開緊冷氣

上水無雨，風都無乜

真

渣甸山一滴風都冇